Documento gerado sob autenticação Nº SLU.569.863.HFM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3653                  de  29/04/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Retificar,  por  decisão  judicial  proferida  no processo  nº  5019221-08.2019.4.04.7100,  da  3ª  Vara
Federal de Porto Alegre, o enquadramento no PCCTAE, homologado pelo anexo I da Portaria nº 1874, de
13/07/2006, da servidora MOEMA VIANNA GOULART, matrícula SIAPE n° 0354395, aposentada no cargo de 
Assistente em Administração - 701200, do nível I para o nível II, a contar de 01/01/2006, conforme o Processo
nº 23078.510185/2019-86.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
